
                      Spoiler varios:
Porque coño solo tiene acento de almeria el chaval que ha estado en la carcel?la familia que lleva toda su vida alli acento de sevilla no?lo mas logico claro.Y la escena de sexo?por la cara totalmente gratuita.No hay cosa mas erotica que tirarte a quien mato a tu padre.Vaya verguenza de dinero publico mal gastado .
        
            